政府驚人拆鐵欄做埋d多餘野

你磨爛粒螺絲，我用個電鑽爆開粒螺絲，再用斷管取出器，即刻搞撚掂